有冇暗瘡撚入嚟一齊傾下計

想搵同路人一齊傾下計

推

sad

前牌轉咗洗臉皮膚好咗好多
唔知點解依牌又多返
可能係因為壓力大咗
好煩已經唔想再理

用茶樹油

我有買隻茶機油蘆薈 但唔知點用好
應該搽15分鐘洗走佢
定搽住佢瞓覺 驚搽住佢瞓會生

你用邊隻

Aquanil cleanser
好似係適合所有皮膚用

同cetaphil差唔多低敏?我宜家用緊呢隻

好羡慕D人冇暗瘡

有冇人有用過杜鵑花酸藥膏

依隻嘅cream幾好用

今日睇咗醫生 又係開兩星期抗生素 同一啲普通嘅消炎膏

上網睇有人分享有啲醫生會開埋洗面奶同藥膏 有冇人介紹 大埔個個醫生真係唔得 睇得急

你有冇睇醫生

冇
因為未至於好嚴重

有冇咩方法對付暗倉印

喜療疤？

每日飲3升水 +做運動係基本

想再快d就要查美白精華 但濃度唔好太高 容易爆返瘡

A酸
信我後悔食得太遲

宜家開始飲2升水一日

我唔算爆得好勁

係印多

都係時間姐